人大左唔開心 只會同公仔傾計

其實係到自己呃自己 等自己覺得有野係關心緊我同陪我

我會自己同自己wtsapp....